其實Fernado Torres真係比人低估左

如果拎到歐聯冠軍佢應記一功

低估左個N字

Fernando Llorente Torres

Fernando Torres 搞到哥迪奧拿出局已經無人記得

屌你老母又搞事

畀人針對
開個新ac

dos Santos都好慘